最近同女朋友去到樽頸位咁

同女友一齊左3年 我同佢係初戀 見過晒大家既屋企人 都算半同居1年 但最近好似停頓左係到咁 每日都loop同樣既生活 以前既我會搵下地方同佢去下 行下山 周圍去玩下 當然熱戀期係無可能永遠 佢一齊既時候好似糖痴豆咁 但一番大家既屋企佢就變左唔想覆我咁 我相信我而家唔再懶惰番會改變而家既情況 希望你都唔好放棄 遇到大家 係我地既緣分 我相信堅持同珍惜就會捱過而家既樽頸位 好感恩識到你
女朋友 喂喂喂 同伴

通常你高質過條女既 都唔會咁諗

你依個情況多數係大家都係窮jj / 你整體條件差過佢

你要解決只有兩種 bump大佢個肚/ 上進啲每個月搵多啲

相我

我愛佢多過佢愛我 但整體條件係我好過佢

我都想我男朋友係咁